香港地聖誕都唔知去邊好

去尖沙咀逼到行年宵咁款
海港城前面個舊唔知乜野都逼到爭住睇咁

求好去處

和合石

無女去邊都一樣

有女

咁...有女去邊都一樣